認住呢隻臭雞！！！

琴日先有個po話暴徒破壞交通燈，不過佢俾人圍屌就手快刪左cap唔切

跟住今朝就出po話啲示威者暴徒揸刀斬人，又話啲暴徒收左錢，叫人有咩事唔好報警，又話無大財團市民就無得打工無飯開，政府梗係幫財團
nice logic

佢好似係開戀愛顧問公司，大家千祈唔好瘋狂問佢問題呀

milf

唔洗理啲嬸嬸啦

咁都milf
Man下話

妓女未合法化咪就係個問題

阿嬸仲用日文扮架妹

幫我認撚埋呢隻臭雞
呢條臭閪住荃灣